In questa repo puoi trovare materiale utile per il corso di Informatica alla facoltà di Fisica dell'Università di Pisa. In particolare sono presenti numerosi esercizi svolti proposti a laboratorio, la più fornita collezione di temi di esame (di cui molti con soluzione) e i tre assegnamenti svolti assegnati durante l'anno 2014/2015. 
Per segnalare errori, migliorie o voler integrare la repository con nuove soluzioni ed esercizi svolti, mandami una e-mail a themaker.94[at]gmail[dot]com o visita la pagina https://sites.google.com/site/iorioa94/